突發 深水埗西九龍附近啲垃圾桶比人收曬

西九附近啲垃圾桶全部比清潔姐姐收曬
啱啱行去垃圾房問左啲姐姐點解附近一個垃圾桶都無
姐姐話聽日有野搞所以收曬
手足聽日見